巴爾：寧願喺皇馬喊，都唔要留喺熱刺笑

加利夫巴爾離開皇家馬德里重返熱刺，雖然近年在皇馬非常沉寂，但巴爾表示自己沒有遺憾，因為他在皇馬時期成長不少。

31歲的加利夫巴爾（Gareth Bale）結束7年皇家馬德里生涯，以外借身份回歸成名地熱刺。儘管巴爾在施丹執掌下失寵，上季僅上陣20次，而且近年還與西班牙傳媒關係緊張，被高度批評，不過巴爾接受《天空體育》訪問時說，「我沒有任何遺憾。我只是嘗試踢足球，這是我所能做的，而外界所說的其他一切都是我無法控制的。」

巴爾續說，「正如我所說，我對自己所做的事情不感到遺憾，無論別人怎麼說，這取決於他們。明顯地要進入不同文化，一個不同的國家，我必須成長。你要學習如何處理自己所處的情況，而我一直處於巨大的壓力下，試過球場上有人向我吹口哨。」

巴爾補充，「所以是的，我學會了如何處理這類事情，不要認真對待，不要太在意。這是足球，是你喜歡做的事，你只是需要盡力而為，有時候這就是你所能做的。」

試過球場上有人向我吹口哨

屌你咁小事都拎黎講

乜都贏哂
仲有咩遺憾

Lan la diu

西班牙文都唔識

係皇馬全部冠軍都贏過 又曾經係主力 往往係大賽有表現

而家仲有得日日打golf

施丹唔重用+傷患姐

真係好難用一個成日傷既球員

傷幾個禮拜=>用幾場操起=>幾場好表現=>傷幾個禮拜

點用